突發!!!旺角有人跳樓!!!!!

係始創出面 成條路封哂

。

又唔係你跳
唔算新聞

佢跳就係有狗跳樓啦

難怪要痴車坐去狗總
原來回家